勇武手足可唔可以聽我意見

下次主攻既時候
可唔可以搵班人頂住啲左膠？
可以係由啲女仔 或者年紀細既 攻擊力無咁強既人黎做
今日已經完全反映左膠點樣破壞運動
e.g. 天水圍送頭事件
北角荃灣竟然放走黑社會人士
雨傘已經有眼睇如果左膠騎劫運動既後果啦

再加上可唔可以有幾個手足保護記者
基本上今次運動去到依家
記者係被藍絲 黑警 黑社會 議員所針對
佢地每次直播都愈黎愈危險
我地應該盡力保護佢地

而主攻力強即手足就全力進攻

大家點睇？

Push

左膠真係雷隊友
自己唔打 唔好阻止
佢一走就去斬其他手足

打親佢又唔好意思

仲要勇武分人手去處理

叫班左膠做後排算啦 好阻礙

真心大家有分寸唔會打死人
所以左膠俾啲信心 你放人人哋仲要唔知驚 唔會多謝你架
佢哋黑社會黎

其實大家幾時肯 跳閘大行動 口罩大行動

勇武已經少人
求和理非拉走左膠好過

一兩人已經夠